{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028159",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "제주고기네 서산성연본점"
    },
    "text": "忠清南道瑞山市城淵面忠義路755に位置する済州肉屋は、済州肉を使用して様々なメニューを提供しています。 プレミアムブレンド豆を使用しておいしいコーヒーも楽しむことができ、シグネチャー肉のクッキーも毎日直接作って提供しています。 また、済州コギネは済州肉を使ったキャンピングセットも発売しました。 スマートストアで購入することができ、済州肉ネだけの各種おかずとソーセージの串焼き、パイナップル、キノコなどを一緒に焼いて肉と一緒に楽しむことができます。 プレミアムウデカルビも提供しており、寿司として済州黒豚カツ、済州黒豚チゲ、プデクッパなど様々なメニューが楽しめます。 済州コギネは広い駐車場を保有しており、駐車に対する不便さを解消し、ベビーチェアも常に配置されており、小さなお子様連れの家族に便利な食堂です。 平日の午後4時半から肉の注文が可能で、営業時間は毎日11時から21時までです。 ブレイクタイムは平日の午後2時から16時50分までで、メニューや価格は様々です。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州肉屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "済州肉屋は忠清南道瑞山市城淵面忠義路755に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州肉屋ではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "済州肉屋では様々なメニューが提供されています。プレミアムブレンド豆を使用したおいしいコーヒーやシグネチャー肉のクッキーも楽しむことができます。また、済州コギネでは済州コギネキャンピングセットも販売されています。"
        },
        {
            "question": "済州コギネキャンピングセットはどこで購入できますか？",
            "answer": "済州コギネキャンピングセットはスマートストアで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "済州コギネキャンピングセットにはどんなおかずが含まれていますか？",
            "answer": "済州コギネキャンピングセットには済州肉ネだけの各種おかずとソーセージの串焼き、パイナップル、キノコなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "済州コギネではどんな肉が提供されていますか？",
            "answer": "済州コギネではプレミアムウデカルビや済州黒豚カツ、済州黒豚チゲ、プデクッパなどの肉が提供されています。"
        },
        {
            "question": "済州コギネには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、済州コギネには広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "済州コギネは家族連れに便利ですか？",
            "answer": "はい、済州コギネは小さなお子様連れの家族に便利な食堂です。"
        },
        {
            "question": "済州肉屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "済州肉屋の営業時間は毎日11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "済州肉屋のブレイクタイムはいつからいつまでですか？",
            "answer": "済州肉屋のブレイクタイムは平日の午後2時から16時50分までです。"
        },
        {
            "question": "済州肉屋での注文は何時から可能ですか？",
            "answer": "済州肉屋での注文は平日の午後4時半から可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 464
    }
}